南粵淪陷區廣州村萎會被炸老母閪

你不給我一個說法，那我就給你一個說法

廣東人都咁狼

真係有少少轉向嚴重

廣東人最撚識忍
但係要爆果陣都唔輸D北佬

屌有廣東話錄音
炸佢老西臭閪

百越基因不嬲好勇武
只係文明比北方壟斷
依家南方因為香港而開發
點解要睇北方頭
搞到成個粵區講北話

真勇武

炸你老母閪呀 shit!

有冇死人先

有聲

老豆都冇地, 轟呀

你試下一夜之間俾人搶走哂所有家當，你一樣會咁做

北方應該再狼d
只係支共收埋收埋睇唔到

南方專出革命家
同埋廣西佬都好勇
連日本仔都驚左佢地好似
支共驚到冇南方人做到大官就知

全港聲援 要求區議會追封

香港都要跟~我講舊城改造，話拆你就拆你，市區就強拆曬啲10層以下嘅舊樓，可以增加地積比。新界唔使講，先拆撚曬三層嘅，大把地發展

正視聽，唔係廣州番禺，係大灣區

今天我